[軍黨機器認證]立法會過到半佢地好驚

任何令黑警唔開心既野我地都要做

我好想睇下你光明正大槍殺36個立法會議員

憑咩呀

source?

Source?

佢有冇否認?

佢有冇否認先?

你都戇鳩嘅

你班狗唔使咁快出黎護主啦 汪汪

On9 post
拉

黑警死全家

FAKE?

重點係大家認定你班黑警有咩做唔出?

應該係FAKE 我衝動左出POST SOR

SOR Source

真圖
1樓被改圖

屌你老母，一張圖加段字嘅fake news出咗幾多次，咁都仲信

販粉進攻功能組別攻到腦生癌
要靠spread fake news?

又關乜撚野販粉事

衰撚過藍屍